中國玩滲透間諜真係出神入化

支那人用收買部分官員再控制社會思想入手 令香港對支那有絕對依賴

大家覺唔覺香港只要有行業有前景就馬上倒退 所有野都向短期利益走 只要有長遠利好因素 好快就收皮

例如體育 用黎團結人心 以前香港波係睇得下 運動員有小成 去到一個不高不低既位收左皮 香港人咁有錢點解最大既球會傑志一年先r得二三千萬 唔好同我講足球賺唔到錢 班有錢佬好喜歡fing錢 有冇機會係order

自由行落黎係令好多人短期揾到錢。不過社會特色冇左 對外國遊客吸引力小左 社會凝聚力細左

以前可以高增值轉型既行業到關鍵時刻 射左去大陸做 機會冇左技術流失

放大陸落黎做ipo揾到錢既 不過compliance要compromise對外國企業冇咁吸引

沙士個timing會唔會太夾 咁啱香港元氣大傷之後好翻少少 趁呢個機會落黎搞事低成本又搞唔死香港

我睇到好多國家都俾人玩緊呢招 包括加拿大 紐西蘭

沙士根本係支那自導自演

港獨咪中共派嚟囉

之後到呢個時候，就會有人話中國發展好過香港，緊係上大陸發展啦。但無人會發現，由97到而家佢都拖緊我地後腳。而家先反超

搞冧個市再掃晒啲樓

就好似滲透國民黨咁

支共最拿手就係滲透.蔣介石最陰公係到後期發現自己陣營原來大部份都係共諜,同埋已經潛伏咗二十幾年

屌我？你唔屌國父叫人北伐,聯俄容共！

自由行落黎係令好多人短期揾到錢。不過社會特色冇左 對外國遊客吸引力小左 社會凝聚力細左
零售商同業主賺咋

好多人覺得危言聳聽,不過其實有好多自由行大媽同大學留學生,新移民都係支共精心訓練出黎既共諜,旨在搶奪輿論陣地同造勢.

唔係架 班sales都有分 由錶舖到保險再到銀行 真係唔少人有着數

香港真係郭文貴講咁滲沙子咁滲 而家啲泥全部都變晒沙 棵樹半死

經濟個點根本呢個係典型支式經濟 唔洗出乜技術都可以玩死你

沙士表面係天災，實際係人禍，中共封鎖消息，刻意將沙士引過嚟香港，然後順勢推出自由行，此後藥房金鋪水貨客大增，小店沒落嘅現象，宜家蝗蟲周街碌喼行，一切源於沙士

雙非細路都係呢年先開始多，目的係加速所謂嘅中港融合，好似宜家我地都見到唔少中小學生講蝗語一樣

好撚憎做sales嘅人

坦白講 人地都要揾食 專業人士以外揾到錢既就只有大大小小既跑山工種 都真係多數人都用仆街方法説你買

真係好高招 個timming真係perfect

如果有行街，會發現多咗舖頭結業
不少係做咗幾十年都要say Goodbye

跟本沙士係班支那狗設計好既
放隻有病既入黎散播令香港變疫區
再搞個自由行放寬大陸人黎香港 令你覺得大陸幫緊你
大陸班人跟本覺得人命賤過泥有咩做唔出

運動好容易聚集到一班觀眾 而呢班觀眾亦會係香港人 觀眾為自己隊打氣 為自己國家地區感到自豪

支那就係想你離開香港 唔想你為香港自豪 投入支那懷抱 政府一定唔會帶頭搞運動 容乜易你反鳩佢架

董建華對香港嘅禍害好大
沙士搞唔掂
之後將香港嘅整體市面拱手交俾自由行嚟搗亂
唔止講緊遊客
係包括政治金融教育
俾啲中国人嚟自由橫行搗亂

陶傑篇下台吧董建華寫得好肉
根本係董建華個人嘅問題
要全香港承受

呢個真

仲成日懂伯伯懂伯伯咁

所有以「團結」的運動類都會比人打散！

玩滲透！

支共真心勁！

歐美國家還比中國人移民過去！

柒下柒下！

剛剛加拿大那個選擇！

就已經表露無遺！

係，眾人皆醉唯連登仔醒
咁多陰謀論就唔洗返工咩

中國間諜滲透太多法國剛敲響反擊鐘聲

中國間諜滲透太多法國剛敲響反擊鐘聲

法國佬醒咗啦

法國佬係串嘅

聽日繼續食牛角包飲紅酒，反擊=講出嚟？

同2025中國製造一樣

香港人唔係垃圾

香港人係垃圾 乖 接受現實

個世界一樣行緊 支那距離成功好近just the matter of time

泛民

5毛黎講你都算弱智 比我就唔會出糧比你

你以為全世界都好似支那口交部咁？

而家啲村每層都有住季會

我覺得甚至乎唔俾啲有錢人投資本地聯賽tim

其實係 越左膠嘅地方就越易奶野

做乜，法國講完大陸係咪要好驚？

光明會會出嚟阻止

諗多左 光明會只係俾最有錢既人傾掂數利益點分 之後先到人類社會利益 香港存在與否

未必自導自演，不過等左你好耐就真既，照計97金融風暴前已經思考過部署過，金融風暴就開始行動時機，沙士之前已經通縮，沙士個期係實施自由行CEPA換血。